有冇人遺失sony 入耳式耳機

個款係咁樣既
有冇人跌左呀
留tg 俾返你
應該係等緊巴士個陣跌左既
唔見野真係好慘 所以幫你執左先 希望你見到

Pish

隻耳機有小小似Sony XBA-A1AP